醫護應該趁而家呢個勢, 將黑警殺人強姦既罪行爆出黎

趁而家全香港都focus哂喺醫護罷工, 而家唔爆等幾時
你爆左, 黑警都唔會做到啲乜, 要爆就要趁而家, 個勢咁好, 幫特衰政府點多兩個火頭